發夢 夢到有一堆裝備武器 甚至槍 有幾多人會拎起？

今時今日搞成咁
黑警由唔show証 10個打一個 無差別打人拉
爆頭 已經愈黎愈癲。

如果以武制武 有無人會拎起抗爭。

唔好再講咩黑警會開實彈，而家同用實彈只係98分同100分嘅分別。再講 黑警用實彈全世界攬炒，如果佢係人群入面開槍就恭喜晒佢。
香港所有嘅金融地位，外資 全部失去，股市樓價大跌，低層受惠，富人頭痕。

利申 發夢 周公講

到你手上 識自動波架啦

其實要有後路
極限只可以係火魔法

有冇被選中既中學生執到本黑色既筆記

惡魔帶黎既武器會比你傷到佢自己咩

仲有，其實留意到，每次有人落單 就有班餓狗衝上黎，其他人就走晒，剩低果位就比人打到豬頭柄咁，可唔可以掉返轉阿！